BANDAI 食玩 SUPER MINIPLA 機甲界GALIENT 新圖流出

BANDAI 食玩 SUPER MINIPLA 機甲界GALIENT 新圖流出
2017年7月發售，各1,900YEN共2款